[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5244)

8.5b扮角角叫

slow

Slow

Fast

6.5b無得輸啦下嘛

nani快追和

慢

角呢屌你

依加咩比數
兩個網都唔同...

奧蘭多快

8.5b 9.5b 贏到除本派

奧晉呢

一角都無

奧撚正一垃圾

lm

3-3

睇盤就來1:3了

by 睇盤師

屌沙漏老母

咪撚刷角

我了

係咁拖時間

再晉可以踢咩賽

🌳🌳🌳🌳🌳

比多c黎

唔刷角點入

頂住 頂住 阿木

星球盃

22大家開心

比多粒啦

奧撚

cup未

連環爆裂式3連角

走盤啦屌

2：2 快

踢地球聯賽

屌7.5s jump乜 又無賭過

正臭撚

7.5b呀仆街...買角大就冰20分鐘 正仆街

奧我立即屌你老母

斬木平半低水

2:2
未

原來係你

12m未

蘭尼上場就屈我機，今場就禁廢

角球頂住 冰🧊

奧城抵你冇冠

奇蹟3連角

有角未

兩隊都唔識踢波
一角都無

原來預1:1 再奧贏冠軍

6C 啵?

角大輸曬

角角角角

戇撚鳩 爆完3隻角然後無哂角

屌你老木 是旦一隊入一粒啦

屌你老母奧蘭多追和啦唔該

拿尼廢撚到

無時間啦12碼啦

冰左廿分鐘角

出絕招啦

主隊快追和

無啦啦連c 補左8.5b

角大叫都唔洗叫 都唔知點贏

完場未

靠奧撚刷角就死得啦 斬木唔攻

美職場場大熱收皮

哭能左 角大慘死

伐木果腳踢得幾好

喂6.5b 7.5b

劇本味濃

俾左陣希望打番你落絕望

Ccccccccc

係咪得我一個on99買5.5s...

出力 8.5b

係睇斬木刷唔刷

和波互射啦

伐木比多粒我

Cccccc

伐木入多粒好過

奧蘭多落後都咁慢

斬木洗唔洗場場贏成個盤咁撚惡

屌你差1c

支持

奧蘭多追和反cup叫爆區

3連角呀

中。

想和波 他媽媽先可以羸

6.5都冇汁柒左佢啦

有

我

佢

11111111111111

補幾

-2c啊

Lm

起定報數驗腦區好過

+5

—1-3

10

得5.5角大有得贏角大黨食晒屎

輸死 派me ok?

補幾？

補撚到入丫

下盤GEL撚到

1:3未呀 你平時都贏開1:3嫁愛隊

立即完場

我買左奧晉...輸4

屌你老母無角點入波

屌

下盤sure win

奧蘭多含撚死

平半 點gel都贏啦

呢場波輸死幾多人

快撚d搵人入多粒啦

呢球咁好射龍都唔中

水手補時2個12m

6c撚狗

上半場GEL到而家

尋日份蘋果終於針撚咗

咁都飛機

場場都輸死唔少
馬會成最大贏家

多手 今日早餐冇得食

仲信asw

77777777777 -2

7c gel

7c

3.5大又死。。。。。。。。。

777777 -2-3
/

奧城好波 會有好報

連c雅 比多角黎

呢個時間無早餐食啦

半場6.5高水

比多個角唔該

伐木入多粒啦屌你

10.5b 又可以訓番

連角啦

下盤全格

7.5s

角球入啦

3-1未

玩撚完收檔

終於7c

奇蹟2c

冇啦

屌你老母6.5叫到而家先有

8c大家開心
應該唔少6.5手足

88888888888888888 1more plz

888888

8c

7.5奇蹟

屌7.5s爆左

8888

SAME ROAD!!!

8！

88888888
路先見到7.5b 7倍⋯⋯⋯

平手高水

第8c有冇開到

龍門跑得好撚快

俾多3c😎

呢一角 救返好多手足

比多c

奧蘭多 我屌撚死你

木2:1 8c ft

我屌你老母

有冇開到第8隻

8c thx god

唔要c啊 我要伐木入波啊

8c -1

8c有開？

完了

係咪有人買左7.5s 8.5b

7.5大 斬木下盤

無開？

8！！！

有 開左即刻完

咁都絕殺角

話左8c完場撚賭仔無人信

有8c角？我見仲係7？

臨尾先黎刷

momota巴一齊出黎gel

開到8c 叫佢吹

8.5b慘死 屌你老尾

有開 一開就完

6.5 7.5 gel
果然要叫到完場

8.5b慘死

咁撚大個龍射撚左去邊

8888888

下盤美職

爭D 熄直播 諗住唔睇 點知咁都有兩角

8角4倍 仆街依兩日即場角球大派錢

7.5b casheddddd

有8仲想點

屌 all in 咗7.5s

我見佢輕輕力踢郁左個波 就即刻吹完場

完 又輸撚哂7.5s 8.5b

7.5b 奇蹟生還

小星星嚟？

睇直播啦師兄

叫撚爆全場先有錢食lunch
好撚彩有8c

7.5s 慘死

屌奧老母排隊區

奧撚空難死

第8c有開？

搵我？

8c完
半場買邊格都中
點樣撚？

奧蘭多個龍其實幾勁 成個sam哥咁

識夾角 唔錯

斬木平手 7.5b

Yes

好彩冇多手要埋8.5b

一買奧晉就豬

梳 返緊工

第8角肯定有開 開完即完場

門蛇事前又中

Last c 開到？

屌你老母頭都暈.....
有冇人派我？

前幾日廣島仲膠，補時4分鐘，去到97分鐘刷足13角

話買左7.5s見60分鐘刷兩角所以補8.5b

yes

唔講以為係我

奇蹟呀屌 頭先做野miss左5.5 6.5b
淨係低水掃左7.5b

手足安息
咁都夾到正

最後200買左7.5s 8.5b
開心呀屌你老母

屌你老母ASW 你條含家產次撚次都壓線 我想走都走唔到

似SANE

見到開波臭撚城禁屌買左主晉 心好痛

兩注一樣

扮強攻刷角

他媽媽有無補到..
你條5穿1

慘撚到 下次真係唔好咁買 都唔知嗌角大定細 加倍練心

點解要咁買

吊奶星......見到3倍7.5b無打多槍

見得番10秒都仲未開第8隻角 幾驚又比佢又食撚埋

和波大家開心點解要咁絕

入$ 澳假起機！

唔知乜撚巨蟹座 買我對家上咗樓未

師兄平時係皇賭？

easy $

7.5s 無啦啦連c到6 即刻跳左

收米

一場美職輸返曬

睇唔睇到最後呀 查字典最後點解啦

咁都冇3.5 失落到唔知講咩好

3串1狼，里昂，砍木
再on9咁買奧撚第三球
有冇人知我咩感受....

咩感受

橙 差1c 佢地係咁食c

撚d開波前買角既

屌你垃圾奧蘭多

到老虎撚狗了

黑撚到顛
如果過撚左狼我就唔會on99買奧撚ng

你最後買左奧？

時也命也

個個星期閒日都係會連針，要六日先追返

奇蹟連c雅

今日有696同甲府

強陣

唔買牙特都唔好話自己識波

有冇人同我一樣 歐霸開返之後未贏過？
殺克達2.5/3細，利華-1上盤，利華下盤，狼下盤

歐霸又名咩?

垃圾奧撚多

好難有喎..

今晚阿特蘭大

其實除左曼對哥本果場都好撚正路

都唔明有國米唔買買利華 有西維唔買買狼隊
刨熟小小啲波先買 得閒睇下啲新聞 或者睇下嗰隊有咩人 都幫到你

黑起上來買世界明星都輸
唔關事 有咩人腳我熟過你

西維杯都買狼隊

屌 運姐 好似咁49000 撞兩次柱 炸兩球 救都救唔到個盤啦

咁呢個就真係冇辦法
好似49000嗰場

你啱

上場買左羅馬 睇住西維屌打到仆街 今場即刻唔敢買作對面

殺克達最尾幾分鐘爆三球唔通又真係刨到出來咩

墨假入多球啦

狼入撚左12碼就唔係咁講法
都係黑閪問題

買單雙

賭波根本無乜技術可言
俾你分析到天花龍鳳 個22條友操控賽果 你咬佢食？
唯有連針個時咪抖下 人有三衰六旺
Keep住 一日account 仲有錢 咁先有得追落去

Gel

刨唔到架 你都係賭啫
只能說運唔好 加油

巴黎小讓平半

好撚邪，我次次都係六日先贏錢
上禮拜閒日又係連針 一到星期六即刻連中
但閒日又忍唔撚到手

奇景

咁你知仲賭 上帝都打救唔到你

巴黎派錢

Sor

想all in巴黎,有無咩要注意

等收$

轉半一再買高賠率d

細注囉

要注意明天邊到有薯條執

其實仲贏緊之前cash out既錢既
只不過連針緊幾口灰灰地

幾時帶領

日日都有波賭 抖一兩日唔難姐

老虎2:1!

2-1 甲府巴

半全大cashed

難 好難

屌琴晚手多玩盤 針咗 終須追返啲

老虎撚狗了

有時唔買就中，買就唔中幾口唔使灰，我試過10口

唔知麥巴皮有冇機會出到呢

7x1叫糊

鬼唔望老虎輸尻埋，妹撚到

針咗餓超麥城

花仔有冇跟斬木

普埃和/贏ok?

我覺得未必出到 隻腳拗到咁 真係比較難咁快上翻陣
就算上到表現應該都會差啲

包皮啊

晏啲見

老虎唔對路

我7串127中曬
Fatfat

川崎前鋒入得過？

斷角球

俄假買撚左下盤
屌個閪龍第二球咁都甩手，唔係都有機頂得住

靠尼馬個仆街仔死得 條友日日夜蒲

啱啱睇到有個前巴聖門球員屌尻巴聖門啲人
日蒲夜蒲

明星生活

巴黎啲囡咁撚正
點忍到

蘋果是日心水

西部+1
鯨魚2.5大
三箭2.5細

老虎果場入多2粒3個500

屌唔屌
屌！
屌完人就屌波

如果嗰日冇咩波入就一定係屌女屌得少

Me

普埃和/贏

無 早波太海鮮 算啦 所以

老虎rc

連針就唞吓
再唔係跟下人買
輸都有個伴

我看到劇本的節奏了

麥城劇本

做唔做我拍檔

追和

普埃快和/贏

大波黨

同路

香討有人8串1差老虎-1

空門唔入

想睇飛

普埃

455倍

咁樣撚法都好慘下

7場主客和 尾場買讓球要斷

最慘飛都無得你補

慘到仆街

假派輸一季

I mean 佢

要急call外仔手足

墨假到底有邊場無12m or戰神卡

2:2未

以前買U21定U23
八串一又係尾關唔穩
好彩有得補

8.5b未 比多隻角呀屌你老母

我買咁多場過關一定會揀一場係最後踢 好彩差一關既話用來補飛

無撚錯
佢就慘了

完場啦 假紅牌

9c

屌打多個都入唔到

墨假場場有rc都守得住 勁撚on9

咪又係20

賭仔只會睇贏到幾多

完

半大半主入球大

柏G上場咁廢 仲有平半 係咩玩法

真係要賣英超西甲 CODE為生了

想入手西部聯盤

西部上場贏5:3 今場受讓平半 又係咩玩法

好撚頭暈......
好想請SL.....

北狗主場開平手盤咁抵屌咩

扮撚哂睇好主隊 理閪佢盤都唔要直屌客勝

西部聯 廢老隊

上場 5 3 炒人啵

馬會個倍率1.7幾

轉硬平手

買客先

又可能係就開先轉盤

唔洗咁煩 客勝一棍簡單

請啦，今日3點就有波賭

同閪部聯無緣 買親都開對家

今晚psg派錢？

頹左斬木佬已經唔會再斬角

今場比賽在中立的悉尼球場舉行，所以主或客沒多大意義。基於珀斯光輝缺少了迪亞高卡斯度壓陣，西部聯狀態也相對較好，捧客勝合情合理。

馬會出親依句都閪

想要細波

ft 0-0

拿拿林性交轉運啦..

又有馬會精選賭好幸福

不輸就是贏

恭喜巴打

勁中wor 仲有冇水

真
戒賭了

要跟了

講返先
澳假呢幾日都係下盤
自己執生

唔跟唔好話自己識賭球

屯巴呢啲先係架嘛 屌你個閪
琴日我歐霸開波前無一個人影俾我睇 屌

屌你 你又真係唔抵幫 蘋果都唔買

我屋企人買左 唔知擺左去邊 半夜三更

琴日炒曬啦

琴日蘋果 澳假貼中波膽
想睇埋日職點買自己買蘋果啦屌你地老母

貼中波膽你唔講

2:2果場?

聽朝有美職 肺炎隊 fc達拉斯

豹頭：一份邊夠 我要二十份

嬴得果一場,炒曬四場

係

今日似上盤

北九平手盤咩玩法

我睇好閪部柏G呢幾場真係唔撚掂
閪部又係閪隊 揀波踢 上力起黎勁到癲
要搏佢今場上唔上力

派錢

警世 今日又有角細王柏斯
呢隊閪野寧願唔買都唔好追角大

睇唔透

上場俾人炒0 4
今場讓人?

主場平手 假波firm?

貼中大勢俾你買仲唔夠？

印像流
日乙所謂既鬼盤會開正路波

Firmed

沙漏係度嗎?
係度就屌你老母

係奧蘭多唔落底出事

我得睇到2:2
其他 貼咩?

三點澳假想買角細是否不智

珀斯買角大=玩命

真

係驚閪流玩野 明明復賽前都係角細隊 復賽後又走去刷角

係 等你疑神疑鬼揀過第場買就輸

大家小心

一陣日聯盃

B組松本山雅肺炎退賽

B組改左3隊一場過，櫻花對松本果場唔計

紅鑽大勝仙台

櫻花贏紅鑽

所以今場櫻花贏和都出線

仙台贏就會紅鑽出線

其他組別都好多例行工事，小心

Wa 西維半2全14

角大咁都中

垃圾友誼賽

再買奧撚斬手指

唔補飛 針

補得少少 諗住會走盤

痴撚線半球又落到平手

睇返精華
狼狗隻墨西哥狗占美尼斯收左幾錢
十二碼又射得hea 輸果球又唔撚mark人

仲要得1隊出線

其他出唔到線多數出副選hea踢

占美尼斯廢左好多

睇怕依場 都係買入球大好啲

主隊入左季後賽

疫情無左個主場

第4第5都一樣

有無人覺得今晚psg平半好筍

咁都唔補飛

中肺炎抽5個派我100

真，但歐戰上盤當道
博左幾場下盤都針

其實每隊踢幾多場

西部盤已轉 買唔切

Psg冇包皮=唔入流

夜啲落半一好似薩克達咁？

✨讓球賠率變動一覽表✨
澳職 三 1 珀斯光輝 🆚 西部聯
開賽時間: 2020-08-12 15:35:00
========
珀斯光輝(0/-0.5) || 西部聯(0/+0.5)
11/08 22:12 || 1.96 ⚽ || 1.81 ⚽
11/08 23:44 || 2.01 ⏫ || 1.77 ⏬
12/08 11:10 || 2.03 🔼 || 1.75 🔽
12/08 11:11 || 2.06 ⏫ || 1.73 🔽
12/08 11:12 || 2.10 ⏫ || 1.70 ⏬
12/08 11:22 || 2.07 ⏬ || 1.72 🔼
珀斯光輝(0) || 西部聯(0) 🆕
12/08 13:27 || 1.80 ⚽ || 1.97 ⚽

澳假26場，柏斯今場最後

陰部聯之前中肺炎，計埋今場仲有3場未踢，隨時過阿德拎第6入季後賽

西部係咪要贏先有季後賽打

咁計咪可以突登輸波落去對鳳凰

psg咪上盤

柏g-中立場全輸+開大客隊又要搶第6，正常

以為你話荀會有鬼

西部仲有三場
下兩場一隊悉尼一隊墨城
今場去盡啦

今場繼續半大？

大家安安

係

但如果陰部聯3戰全勝，柏g就要作客打陰部

咁睇閪部好d

乜都有可能，主隊贏唔贏都完全零分別

老人聯復賽後第4場 唔知仲有無力

有無補飛?

所以琴晚閪部已經4倍落到平手，
個個賭常識注唔係賭實力

即係光輝而家已經入左季後？

等埋陣先買算
perth有2829孖仔就即刻轟對家

今日理想行程：3點半賭到8點，訓到3點起身再賭到9點返工

現實：第一場澳職已經輸撚哂了

咩料.
去左驗?

平手了

奇就奇在初盤開半球

係，以後係第4主場第5作客

但柏斯無左主場，變左中立場

但中立場全輸

反而第5作客仲有機會贏

所以你話佢贏黎做乜

因為用實力去開盤

實力上半球盤係合理，但計季後賽情理上就極唔合理

比墨勝炒完都開半球
真係居心何在

個初盤係8月9-10開 收晒wind啦 落埋平手

琴日墨城都係半球盤 咪又係和

閪部2倍平手無奶油唔買，輸到抵

pag無迪馬無華拉提無包皮 不過對面無左伊歷錫 = 無左粒睪丸

補得少少 唔洗豬

不死鳥好似有伏

好似eason咁單丸咪一樣生存倒

仙台：踼成點都出唔到線

G chi

其實伊歷錫反而唔係重心 應該睇Gomez 回勇未

午

Gun了

超突發

人妻肺炎大爆發

三箭 對 人妻 緊急取消

日職又要停

9件+教練人妻有排都唔洗踢

上兩輪個時已經話有得買好買 都估到 唉 又停 屌你老味

幫你頂唔到

西部聯有貝利沙 信佢！

仲有得買有得買好買，實中

無事既
邊有波咁易中

名古屋 對 川崎
買川崎 好似正路

跟大佬！！！

唔怕！！！

到底日本個邊肺炎搞成點
韓K冇受影響過咁滯

穩陣

琴日戰績唔錯
今日澳假已出

日本人好痴線，10個有9個都用布口罩，原因佢地唔想用正常口罩，話要留番比醫護

跟住又成日拉低口罩講野，食野又圍埋一齊

根本同無防備一樣

人人都要西部？

究極大船

要水手

冇睇都中

今日 蘋果有冇 波膽

巴黎西部

我見人人都西部 臭雞柏g冇人要

閪部聯炒人仲受讓?

水手贏到上哂岸

澳職好似2:4

馬會有把握先會轉盤

係 太眼瞓冇睇尾盤 唔應要
我重心利昂中 打和

話明臭g 邊有人要

閪部似走望贏

柏斯光輝

貝利沙

蘋果今晚歐冠波蛋

角大落飛

歐聯黎

柏G其實堅廢 復賽後嬴得一場西悉(都係廢柴)

冇卡斯度點踢

難d囉真心 本身阿特同psg 已經兩個級波別

對華西果兩場人地都中哂武肺都無心機踢

仲要阿左無左lisicic 之後真心其實廢左好多

自膠

第一日賭？歐冠咪姐係歐聯囉

冇綠帽男 又係差一班波

你拎返大巴法杯贏唔到里昂黎睇 其實阿特有力一戰
而且無左包皮 巴黎真係差好遠

唔買西部聯唔好話自己識賭波 會俾人笑

有包皮啊 睇twitter復左操啦 如無意外都會打到

里昂果場我覺得係上場傷左包皮, 留力歐聯先唔博

澳職突然正氣？走水都唔比你贏

澳職有場重心角 想知再講

有陣未

1.5b 40.5s?

有包皮就唔同 對攻格局 鬥入psg應該可以險勝

叫我？

532 vs 352

今晚意甲又黎出醜撚賭仔

西維爾易到

2829兩個出哂
買左西部了

連登大船是閪部

半大算數

好彩十二碼唔入咋 易

各位手足

金澤 + 町田

狗會開錯角球水位

8.5 角大出面係1.4倍

快買

隻墨西哥狗收撚晒錢屌

會唔會撚狗咋

贏就得

抽大水又呻，賺水又驚撚狗

唔好賭啦你

買撚左狼

閪屌聯和波

澳假角大號手足準備好未!!!!!

澳職唔會再買角細。。。。一係skip

據日本媒體報導，日本J1球隊鳥棲砂岩全隊昨天下午的PCR核酸檢測結果已經出爐，一線隊有9人檢測結果為陽性。

日媒稱，檢測呈陽性的9人為無症狀感染者。

鳥棲砂岩主帥金明輝前天確診感染新冠狀病毒，目前正在佐賀縣醫療機構接受治療。

今晚鳥棲砂岩將會在日聯盃的比賽中對陣廣島三箭，本場比賽目前沒有任何替代的。

外圍仲有盤買 狗會驚西到

又比馬會轉數快食錢

澳假 劇本
當全世界睇好西部
柏g大炒西部

4-0
5-0

信唔信多次珀g好

官方取消左比賽啦

想買珀芝入球細
點睇?

感謝 買左

12碼唔入對家入定律

買咗西 利申信仰注 西維爾盃

有冇事前角細手足

門叔

柏G唔洗讓...

柏g半大

信蘋果得永生

睇波不賭波 心情輕鬆多

唔倒就noun la

提多次
perth出2829孖仔

又話有水 冇大蛇水點倒啊

重心 半大

呢個真

師兄搞咩戶口無錢

巴素利合埋眼禁2角大都半場收錢 佢叫人唔好亂買 又出狼隊最尾貼西維爾 幫人戒賭

半大全大角細 7+球

買大波咪算
買咩盤

依兩條友點 好勁？

調返轉

弱智仔嚟

佢唔賣料我唔太理佢

但佢輸完扮反手陰手足真係睇唔過眼

又來

基爾堅尼 3.1倍被換出 好撚抵屌

你咪大蛇...

是撚旦買西部算撚數

呢件死賤種好快老豆老母一齊中武肺死

會唔會係咁

本身唔出飛真係當佢9up 而家仲要反手
肉撚酸到

屌
仆街了

其實買角大係咩心態？
太多錢？？

屌 燈力

會，你睇下光輝d人腳 廢撚到 出佢兩個仔正選 之前果d無撚曬 科拿路利回曬塘啦

一陣你咪知

開和波

10.5細極限回飛

廢到仆街

我貼都唔止48%啦

主帥個仔落場？會唔會有士氣加乘

咪挽la 全黑蛇

呢d真係跌落地都要執返沙死要面

買角細好過買282
Easy money

咪比墨勝炒四粒

盲跟佢既手足真係比佢害死

羅生門出左水未

帶埋老豆落場踢變無敵鐵三角添

其實好難 佢地呢d名家要控制個勝率係45:50%左右

12/08/2020 15:35
西部聯爭晉級發亮發「光」
軍情

珀斯光輝的名將迪亞高卡斯度繼續缺陣，上輪淨吞墨爾本勝利4蛋之後，陣容看來會有變動。

西部聯在上輪5比3挫西悉尼流浪者的一仗，後衛杜蘭迪臀部受傷退下火線，披甲成疑。

珀斯光輝
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：伊高路美迪斯（前十字韌帶）、迪亞高卡斯度（私人理由）

西部聯
停賽：／
上陣成疑：杜蘭迪（臀部）
受傷／缺陣：班頓咸美爾（膝部）、艾雲胡積卡（鼠蹊）、迪利亞洛夫（膝部）

重心推介：客勝

聯賽排第5位的珀斯光輝，復賽後狀態不穩，5戰2勝3負，最近4場聯賽輸了3場，包括上輪狂吞尾二的墨爾本勝利4蛋。今場是珀斯光輝今季的煞科戰，能否取得季後賽入場券將有答案。

第7位的西部聯復賽後只踢了3場聯賽，取得2勝1負成績。事實上，西部聯對上5場聯賽便贏了4場，在還有3場聯賽的情況下，殺入季後賽的機會仍在。

今場比賽在中立的悉尼球場舉行，所以主或客沒多大意義。基於珀斯光輝缺少了迪亞高卡斯度壓陣，西部聯狀態也相對較好，捧客勝合情合理。

對賽

珀斯光輝歷來只跟西部聯交鋒1次，這場去年10月的西部聯主場比賽最終1比1握手言和。

其實king狗係邊個 想認識下

客落好重飛

上場竟然信左佢 係我on9

半球落到平手 開能硬？

又回返 似老鼠個場 唔通又開和

咁樣客勝仲有2.4 咁要會財仔 all in了

咁呢個咪唔合格囉
跟佢對家一定贏

咪係

借*

狗會叫人買客
但高水過澳門咁賭，會否中伏

多

買半大咪唔使諗

一陣秒goal 主10就好笑

0-0完場
撚曬全世界

西流+1 成1.47倍 ALL IN 等上車

你似口吻似買左光輝 巴打加油 點賭都好 唔好借錢賭

和尚？

依場半大sure win la

Ig 話唔會賣料既人

係咪出角球嗰位？

2日前就要出定 9up 都要本錢架

仆街半大大船

7+入球

好似係西部聯來

有冇角大手足？

卜定醫生完場去驗腦

Post 埋 飛啦
光輝點輸

未開波就GEL..

逆向思維 買光輝

柏斯角大都買 直送庇護工場算啦

讓客1.47

下 角細一買就贏
角大要叫到喉嚨痛
仲未識買咩

主落飛

單跳✅

全日重心 2.5細

買咗西部同yerin同路
等針

Yerin之力

張柏芝的西

嘩佢d盤輸左十成

拍片5萬注個位， 出左一次，琴晚出左3場輸晒，之後就話出反水，勁仆街，出左狼隊，自己買西維爾

終於有大蛇po飛

珀斯光榮了

刺客巴

強

大戶咁多人跟 咁樣撚狗法 咁仆街

Yerin出西部

咁仆街

西部落飛落到平手

識賭 一定買主盤

嘩咁準時既 仲早左開波

點解突然變咗柏g大船
allin咗西部等針

提早開 我屌

買珀斯博奇蹟？

下仲未撚買就開左波

我屌咩早兩分鐘開波既

早開波痴線 未買已死

我願榮光輝

提早開屌你老母

驗腦之戰

33分開波

未買先死

屌呀...唔係35分咩買緊就截

屌 未買

屌唔撚係35分開咩

仆街未買

屌你老母 未買-1

Cls

仆你個街唔係15:35咩

狗會又要俾人屌了

咁撚兒戲 平時就遲開10分鐘

馬會撚狗...

半場0:0 83.1%開出

未夠鐘開乜波呀屌

33分開波救返好多人

屌 點撚樣呀 早開波
買唔撚切呀

澳洲波竟然有早開⋯⋯

提早開波 半大已中

半大

未買喎 咁快開波

買即場仲過癮啦 睇睇今場咩劇本

我都有follow 岩岩先取消晒ig 同tg
正一仆街來

未買死晒

仆你個街澳洲佬 早開波做乜撚

被撚，想買半客

傾好劇本咪快快手手去演喇 仲等咩

7+大波-7

買唔切閪聯 屌

痴撚線 早開波 唔撚係呀

早開波幾賠？

澳職遲到開 今日早開波玩野呀

買乜好呢場

正一垃圾馬會

引到一大班人買客
緊係拿拿聲開波

屌 點解會早左開㗎

1111111111c

仆街假波！咁撚準時開點賭呀

閪部差d送人一粒

珀斯

1C

咁快1c
角細24

角細24

又想撚

角細玩完

馬會好少可轉盤 一轉就有人死

7+ -7

角大

珀芝都刷角 玩撚完

連登大船係咩

可能好事來

2分鐘前no goal 14倍
依家 9倍

2222

珀斯假刷 角細唔怕

1-0

eason 我屌你老母

買唔到4格角 草

珀g禁屌

講白少少

角都報假

有無youtube直播？

光輝fg

屌你..
又報假玩鳩角細

玩小陣

屌你老母咩

今朝奧蘭多都禁屌

大波回得勁

食角

有無youtube直播

係要比人屌下先開心

食左角啊唔係報假

我家陣好撚頭暈.......

Block算

柏斯禁屌到仆街

控球率禁屌？

上場一開波夠撳屌

半球落到平手都輸一定係假球

依場冇買角大，大家加油

無 睇緊 BEIN

要左什麼

比次機會

半大入緊水

閪隆

平注左西部聯

7+ -7點玩

手殘

??

祝中

...有米到

有錢無頂洗

其實asw講得幾啱

祝中 派多幾個

老人聯係咁俾人撞...

死得，365柏雞仲高水，禁屌又唔落飛，死撚得

加油啦

勁

輝入一球即爆

準備收2萬

走地柏g變受讓

妹到

大蛇！！

點解會變受讓

百豬光輝實有波入。。

?

我寧願死係強隊手上，都唔要死係垃圾手上

中左唔好唔記得派

柏G回到2.7水.....準備死亡

西部平半點輸坐半望全

2.8

d賠率跳得咁撚勁既

入球7+ 人呢

6-0

365西部，馬會柏芝，點玩

面子球 6:1

轉8.5未呀

客上

柏g轉受讓

中龍未

Rip

迎接光輝歲月

乜撚野賠率黎
點買啊

Goallllllllll

唔係讓人就受讓架啦

準備定派錢就得啦

2cccc

你識閪賭咩

可能平手 大家都唔使讓

角小24

有咩高見

半客24

7+球24

主勝3倍入手

細波？

角球買乜好

西部果個球員演員

啱啱起身 有無人可以話畀我聽點解三賤封咗盤

祝贏

兩邊唔想入波

半大24

確診

澳職要改名做澳細 又開細波

30分鐘上力

人妻武肺

邊隊

半大已死

我都買左1舊4:2
想睇下蘋果係唔係燈到波膽都中

好似人妻

買波會唔會中肺炎

又針
大波1

你用4g定wifi

Banbanbang

20 分鐘 0 中龍

閪聯準備

半大角大針

倒掛

4g 中既機率點

買左閪部半客睇live嗰種絕望

柏芝 冰封角球

俾人屌緊？

屎波就咪倒掛啦

超級大傻仔

仲有得救即刻熄咗佢 快

依家飛數最睇好客喎

其實西部屌打緊? 即場升盤

7+入球點部署

蘋果係珀g 2:4喎

度下場

羅巴buy what

.半客24

大波已死

半和頂實

又針

d飛咁唔理性

聽聞想買主盤但早開買唔到

冇入球追到尾囉 要教？

好悶

我係珀斯買4:2

開到1.5

似引細球

Order波黎姐

好吸引

又針半大

半大皮2收

場波好有古惑

好撚悶 節奏又慢 傳個波都不斷出界

下半場變身

引完細波 再一次過爆哂佢

333333

神奇更衣室

3角

最近好黑，連輸左成個禮拜廿幾口，一場都未收過錢，日日入錢

✨讓球賠率變動一覽表✨
歐冠盃 三 29 阿特蘭大 🆚 巴黎聖日耳門
開賽時間: 2020-08-13 03:00:00
========
阿特蘭大(0/+0.5) || 巴黎聖日耳門(0/-0.5)
10/08 12:01 || 2.00 ⚽ || 1.82 ⚽
11/08 19:24 || 2.04 ⏫ || 1.79 ⏬
11/08 20:00 || 2.07 🔼 || 1.77 🔽
12/08 05:32 || 2.14 ⏫ || 1.74 ⏬
12/08 12:12 || 2.17 🔼 || 1.72 🔽
12/08 12:13 || 2.20 ⏫ || 1.70 🔽
阿特蘭大(+0.5/+1) || 巴黎聖日耳門(-0.5/-1) 🆕
12/08 15:38 || 1.73 ⚽ || 2.15 ⚽

盤已轉

25分鐘我覺得落得太快

我連輸3日 抖咗3日
今日重新出發

3C

巴黎賤種隊唔買啦

邊隊fg抵買

刷夠未 想角細手腳自殺？

3.5b都冇埋

共勉之

4..

半大24?

柏c前面幾個中左肺炎？ 唔願跑架喎

我半大都未自殺

正常 比2.5你買細 就會爆

個仆街同事當我係燈

4C

goalll

4c 0:1

0-1

貝利沙goalll

01

0:1

入

暴聯

0:1！！！！！

果然係驗腦之戰

貝利沙！goallllll
信者得救！！！

半大死一半

2.5b -2222222222222222222222

閪部易到

閪閪閪閪閪~聯!!!

半大GOGOGO 入多粒

真係輸埋...啲飛好似知

閪部入多粒

蘋果中...

要刷角了

外仔上半場0.5有2.2好羨慕

栢g始終都係垃圾雞

goal

Ng即買即糕

我貝

蘋果又中

5

早開波買唔到西部
不如和和氣氣啦

Hy@

貝貝勁到

神蹟半和得唔得

大波有得叫下

真係引細..

雞就係雞 睇左兩場都好火滾

所以點都係買客

好想要

而家個var係咪無用了

4⋯⋯

蘋果fg又中

復賽無var

冇追貝狗goal

反觀珀斯科拿勞利廢撚到

菜思貝勁撚到